印度獨立紀念 中印官兵丟完石頭換糖果

包括印度時報（The Times of India）、印度斯坦時報（Hindustan Times）今天報導，印度政府消息人士聽取邊界軍事情況通報後透露，15日清晨，中印兩軍在拉達克（Ladakh）地區班公湖（Pangong Lake）北岸中印實際控制線（LoAC）一帶發生對峙。

消息人士指出，兩軍在「Finger 4」、「Finger 5 」兩個地區分別發生衝突，共軍已經從實際控制線深入印度領土5公里。當印軍喊話要求共軍撤退時，雙方交談未久就發生「混亂」，並開始互擲石頭，兩邊均有人受到輕傷，最後共軍撤退。

就在傳出中印官兵互擲石塊，造成人員受傷消息後，印度新聞通訊社（Press Trust of India）今天報導，印藏邊境警察部隊（ITBP）與印度軍方人員參加一場非正式的糖果互換活動，慶祝印度獨立70週年紀念。

報導指出，這場活動是在連接中國大陸西藏自治區亞東縣與印度錫金的納土拉山（Nathu La）邊境舉行，印度官兵除了向錫金當地居民分發糖果外，也和中國大陸官兵互換糖果。這裡距離中印對峙長達2個月的洞朗地區僅25公里。

想點

玩Candy Crush

支那人同阿叉真係唔係一般人理解到

，最後共軍撤退。

2大垃圾國家

屌你個標題九唔撚搭八

小朋友齊打交

啲糖有冇毒？

屌

乜撚嘢

掉石仔

會唔會就咁扔石仔同糖就一年

中國糖果

會爆炸

當年打一戰聖誕節個陣德佬同英國佬都有停火 鋤下大Dee咁

香港人都勇武過佢地

計我話應該搞番場群毆算